入到沙咀俾懲教玩虐待根本就咎由自取，係抵撚死！

不時見到堆死MK係沙咀服完刑出黎投訴俾懲教虐待，又Call 記者又訴苦，又咩俾呀Sir 逼限時內飲滾水，飲唔就被扑濕，又話唔知拎乜黎茶龜頭，乜乜柒柒

心諗，你班死MK之前就係威係勢週街蝦蝦霸霸，犯毒又升，個官見你仲係生你老母又教唔好你咪捉你入沙咀搵呀sir教下你lor

利用心理同生理上既虐待，摧毁你自尊心，要你重新做人

只要能夠趁後生教返好你，就算俾人打到跛一隻腳都值得！

who?

梁天奇個呀sir都可能咁諗

不時都有

近期既有遊學修嘅同囚好似為佢地訴苦咁

再之前仲有社工搵記者又叫人關注

對梁天琦應該嚴懲，等港豬憤起反抗

原來有連登仔贊成懲教人員動用私刑。

睇黎香港遲早有「躲貓貓死」、「腳掂地既吊頸自殺死」啦

連民主黨都唔會咁諗
學人叫民主黨擁躉

［温馨提示］維他命K只係一條屌哂所有本土派既分化撚五毛

啲成人犯犯罪時就唔係蝦蝦霸霸？
仲有班懲教冇權虐待囚犯 佢地呢啲行為係犯法㗎
因為教班青年人=犯法大晒？
咁老豆老母可唔可以以教仔嘅理由而虐待兒童？
利申唔係幫班mk 班mk 係抵死

白花油搽龜頭

好想幫佢含翻

樓主比mk吿？

係出面蝦蝦霸霸=入到懲教應該俾人虐待？
即係話俾啲犯聽我係入面大過你，就可以蝦你，
出撚到去你有力量又恰返人？
樓主呢啲人現實世界冇力量俾人恰，
如果呢種人有力量只會變成施虐者

監獄唔係純粹用嚟懲罰人
最重要係幫佢點樣可以貢獻社會
如果真係咁想佢永不超生係應該用死刑
建議你睇下orange is the new black

大陸坐監仲慘啦

都係個句：鬼叫你犯事咩 屌你老母

不如買埋PS4 俾你好冇

不如都打跛你一隻腳 等你可以重新做人

難聽D講句

打死你都冇問題！

坐得監肯定垃圾黎 死幾件垃圾wfc

你的確適合做中國人

D死mk平時跟字頭行以為自己好威

結果入到去佢將你自尊心完全摧毁，呢啲唔係教好咩？

送去西伯利亞咪算囉，屌晒米飯養D社會垃圾

唔係 一個健康社會唔需要馴化嘅國民
而家有自己思想 有靈魂嘅人

下
啲社會垃圾冇話俾人虐待啦
直頭應該受害者可以合法對佢地私刑
咁先有阻嚇力

呢D傻仔真係偽善

好彩既當懲罰教返好佢

唔好彩既當向件垃圾出氣，等佢捱下苦lor

樓豬駁唔到虐待囚犯係違法行為
仲見到咁多連登仔正評樓豬
見到香港話自己係法治社會真係得啖笑

虐待戰俘叫合理？

啱呀，差佬都係
可以合法打犯

岩呀 曾健超抵比人暗角打鑊
差佬係差館打犯都無做錯到

可能你個好兄弟就係俾個條撚樣殺死
你虐唔虐？

按照你嘅諗法睇嚟所有殺人犯都要被人虐待先啱
香港係法治社會？係文明社會？真係得啖笑

啲呀sir再幫佢哋含

你咪同班倫敦金mk講聖經囉

應該係搞到d人唔敢再犯法

好似北歐d好似渡假咁有咩阻嚇性

為左利益殺人/無故殺人
當然應該要虐待完再公開處死
或者交俾受害者家屬處刑
咁樣社會就會安全好多 呢個係必要之惡
香港呢啲睇錢睇背景黎判既根本唔係法治

瑞典的監獄系統有效到每次都能給出驚人數據。根據衛報的報導，在過去十年中，瑞典的囚犯人數從 5,722 名降至 4,500 名，而總人口數，是 9 百 5 千萬。瑞典目前也已關閉不少監獄，而屢犯率大概是在 40 %，比起美國和其他歐洲國家，是相對少了很多。

典獄長 Öberg 相信， 瑞典對待犯人的方式，是低監禁率和低屢犯率的關鍵 。

啱啊
但香港冇相關嘅法律條文比你咁做

唔好咁天真啦
判刑係應該為左申張正義
而唔係乜撚野貢獻社會 一舊垃圾只有消失先至叫做有貢獻

你覺用係大陸度會點

我當效果減一半用係香港度會點

所以香港根本就唔係法治
只係權治金治

不如掉返轉
一犯左某部分嚴重罪行一律死刑
如果案情嚴重就家屬連坐
咁樣犯罪率會仲低 唔係仲有效咩

曾經香港人引以為傲嘅法治精神比你講到一文不值

25歲以下唔好犯事
入懲教兩個月慘過坐成年

Wah diu 我以爲返咗清朝
所有人犯法最好就誅九族啦
犯罪率一定最少

如果唔再需要佢 咁又做咩要俾咁多錢整監獄
不如直接殺咗佢
真心建議你睇弦orange is the new black

如果咁樣真係可以令更少人受害
社會更美好
都未必唔可行

因為佢地無考慮受害者同佢地家屬既角度
單純由社會角度出發

2017年全球城市安全指數 台北第3 新加坡第8
同樣都係華人為主嘅社會 台灣就冇鞭刑 而新加坡有鞭刑
嚴刑峻法就一定可以降低犯罪率？
Source:

mk抵死我認同，但唔代表懲教有權咁做